戇鳩家長，比個女係地鐵開大speak睇卡通片

冇文化既垃圾，香港人都有好多低質垃圾

利申：天滅中共

你有無直接話佢呢
無嘅話你都幾低質垃圾

利申遇過類似情況 對住佢播翻主能夠 一分鐘內收佢皮